由布院溫泉旅館

想問下有冇單人溫泉旅館推介？
想bk由布之彩但要至少2人

單人真係有點難

花村質素點？

你試下咪知囉。

我早幾日都有搵
搵搵下火都黎
屌要自己一個俾兩個人錢
嬲嬲地買個2days pass免費浸溫泉

Ubl有個花園仔 好正

有間叫四季彩 上agent 網book到一人
不過係山腳 車站行去要20分鐘 都幾遠下

我之前一個人住過呢間。可以book 2次private onsen.

呢間我住過兩次
第一次去可以book兩次
但第二次去只可以book一次

去黑川

太遠

單人有難度

煩緊

UBL/ 由布乃庄邊間好D